天雨路滑 請各位手足帶多兩把遮/雨衣

請保護好自己以及身邊人 避免淋病